	https://drive.google.com/drive/folders/1Hgi3B0bLwnbt8tMfUTLgbOF8YqwE65JL
NO YA QUE..... SE COLOCA DEBIDO A 

Preguntas de investigacion(Preguntas que no se responden con internet sino con la investigacion)
10 
Introduccion
Descripcion
Resumen
Antecedentes: 2 HOJAS MINIMO
Cuales son los tipos de algoritmos mas utilizados para resolver ecuaciones diferenciales.
-------------------------------------------------------------------------------------------------
Objetivo general(la razon de la investigacion) unico objetivo
Crear un algorimo que permita resover ecuacion
---------------------------------------------------------------------------------------------------
Objetivos Especificos(pasos que yo debo hacer, para llevar a cabo el objetivo general seguir secuencia en orden cronologico ) al menos 6
Investigar los algoritmos
Definir el mas optimo para defender el proyecto
Investigar sobre empresaas que brindan soporte sobre xxx
Hacer Pruebas sobre mi algoritmo o programa o app etc.


----------------------------
Justificacion (Por qué es necesario mi proyecto,explicarlo,justificar mi proyecto, )no debe ser una introduccion
youtube.com/watch?v=WSUxYaZaE-g&t=1s	minimo media hoja
-----------------------------------------
Viabilidad(se puede realizar, se puede ejecutar,? porque es viable)al menos especificar 4 viabilidades descripcion tecnica etc. 
tengo dinero, tengo escuelas donde aplicarlo, etc tengo tiempo, no infrinjo leyes tengo licencias, tengo licitaciones etc.
*******
Para otra semana:
10 preguntas
objetivos 
6 especificos
---------------------------------------------------------------------------------------
Ponerle mas empeño

Hipotesis: Variales, canidad,sexo, 
ver que tan mal estaba la situacion y despues de hacer mi app
ver que tanto mejoro la situacion
debe poderse ver sin mayor duda, que cualquiera pueda detectar
---------------------------------------------------------
Variable:
----------------------------------------------
youtube.com/watch?v=BYvz0mc_iro

Glosario
•	Hardware:
•	Framework:
•	UX:
•	UI:
•	Patrón de diseño: 
para la otra semana:Colocar en anexo el desglose de hipotesis
------------------------------------------------------------------
Supuestos y espectativas: en forma de Lista con descripcion de 3 o meos lineas
Se supone que va ahacer mi proye
Espectativas: lo que espero de mi proye, que espero que pase despues

Supuesto: Se supone que eto mejorara el proyecto
          La app debe ser intuitiva
          La xx debe ser accesible
Espectativa: Todos los empleados usen el nuevo software y lo entiendadnç, que se le de ese probyechi
             Yo quisiera que un inversionista se interese, o el lugar donde voy a implementar deseen crearlo

----------------------------------------------------------------
Los limites de mi prroyecto
Limitaciones de Mi proyecto.
No son las limitaciones que tenga 
delimitar mi proyecto
Implementacdion de tecnologia 5g 
La implementacion de tecnologia 5g en las Escueas publicas de la AG
La implemetnacion de tecnologia 5g en las aulas de la escuela Mariano navarrete, estoy limitando aesa unia escuela o dos escuelas por ejemplo
Software de aprendiaje de matematicas en la escuela primaria.
Lo limito
El software para ayudar al estudio de matematicas para 3ro primaria o Las tablas de multiplicar
Se limitara a un solop prototipo

-----------------------------------------
youtube.com/watch?v=Vleagw2Z5f4
youtube.com/watch?v=ZzsMh4dgoek
youtube.com/watch?v=iXJfDZAt2qs&t=1s
Diseñño de la investigacion
Describir como voy a reclectar mi investigacion
Cómo por medio de una encuesta, entrevista, formularios o google Forms, tablitas 
Ingresar en una hoja de calculo o BD y en bbase a esto procedo a mis calculos
Datos que yo tengo o que estoy recolectando.
Y como la voy a analizar
Tipo de diseño
Definicion de la muestra:
Redaccion
-----------------------------------------------------------------
--------------------------------------------------------------
Indice provicional
El 80% de lo que se pone en el indice proicional debo cumplirlo
4 a 5 subtitulos por 
cap2
ANTECEDENTES Y DEFINICIONES(Marco teorico) Definiciones de aplicaciones, ventajas y desventajas e historia de las aplicaiones
F3
youtube.com/watch?v=WXudgb-WzAc

19:44
youtube.com/watch?v=Z1MitwY5UUg	

NO PONER ANALISIS Y DISEÑO DEE SER ALGO QUE SE SOBRENETIENDA QUE ES EL ANALISIS Y DISEÑO

Diseño de investigacion:
Describir en funcion de lo que defini cómo voy a recopilar mi informacion
Voy a pasar encuestas para X O Y RAZON con el fin de determinar o obtener , escriban en la mecanografia en la  vo y  ingerar en una hde excell 
tabular, despues implemento mi app, vuelvo a pasar mi encuesta y comparo, O hago un formulario en GOOgle forms, mando el link
para reemplazar la parte de ir al lugar.
DEBO escribir si es experimental, transaccional etc.(porque es de esa manera) no experimetales y son l ongitudinales
porque lo voy a medir a lo largo del tiempo(un mes) y posterior a la implementacion vuelvo a medir


Test : Darle a una persona un test, pruebas de mi softwar, que tanto se logra traducir		


CROOGRAMA DE ACTIVIDADES,(Project)
Incluir lo que ya hemos hecho v:
PARA JUEVES:
Diseño de la investigacion y definicion de la muestra
no puedo definir mi muestra si no puedo hacer mi diseño de la investigacion
-Recursos e iindice preliminar 

Cronograma
-PREGUNTAS DE INVESTIGACION Y ELABORACIN DE OBJETIVOS PJ 15 DIAS
-JUSTIFICACION VIABILIDADES
Cap2
-Definiciones Conceptos todo lo que vo a hacer
-Antededentes
	-Antecedentes de la empresa, o hablar de historia de los chahboy


No experimental porque aplicamos técnicas sin alterar mis variables, solo observamos y posteriormente examinamos, es también longitudinal porque examinamos los cambios a lo largo del tiempo y al final de la ejecución del proyecto para evaluar los resultados.

P3TO
tecnonautapro@gmail.com
FORTN1TE
-------------------------------------------------------------------------------4
CAPITULO 2
XX Caracteristicas, generalidades de la domotica(MARCOTEORICO, no colocar marco teorico)
Definiciones,y o conceptos generales sobre el tema de mi proyecto, 
podemos colocar antecedentes de la empresa o institucion donde vamos a elaborar el proyecto
Que es el tema que estoy trabajando, la historia, incursion, incursion en hogares o instiuciones, tipos de xxx, 

INTRODUCCIO
NO INICIAR CON :	el presente trabajo, el presente proyecto o en la actualidad NO
con un parrafo o 2 sobre el tema general, por ejemplo , y despues sobre , 

hablo sobre mi tema de 3 parrafos, y despues describo mi anteproyecto, 
el siguiente anteproyecto esta enfocadoa  la elaoracion de xx , se presentan las preguntas de investigacion objetivos, cronograma etc cada una d elas cosas del anteproyecto


youtube.com/watch?v=ZsJxCKIAK0w

20:16

Como redactar una introducción 

20:16

youtube.com/watch?v=9ZdHLv9FW




El desgloc de la hipostesis va en apendices
Los que se han echo los versos en infinitivo vanen apendices
Matriz de concordancia

COprendfdjfdjfj 
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA
